Adblock 集中討論／對抗海量廣告連登

咩叫海量？